有無人覺得 中共好似比人逼到入絕路 先用國安呢招

🤔
感覺如果國際間無乜壓力 佢輕鬆應對
都唔會對香港咁重手

我地都比人逼到絕路，大家要小心

國安法 外國做左野:
1.口交
2.比假希望
3.收香港人做佢隻兵

香港人: 唔洗咁急武裝起義架 女神仲有一日會接受我，打救我地。

其實大家唔係都預左？只係遲定早
佢宣布既第一日好灰
但慢慢就覺得其實都預左

武裝起義喎,要求咁低既暗殺都未見啦

以前溫水煮蛙
而家開行大火煮

早死定遲死問題

中共咁做都係七傷拳
佢自己都要扣血

令香港人加快跌入中共極權控制下叫贏緊??真係多撚謝曬

佢地D五毛維穩，分化戰術完全冇用
緊係急

1997年已經開始緊啦 你瞓醒未

如果國際社會冇乜動作就唔係絕路啦，中共係驚美國啫，其他國家咁廢，如果連美國都唔算大反應就唔係絕路
況且侵連唔連任到都成疑問，中共點都博啦

因為真係有機仆街

加快姐，50年後佢想點都得

係呀，贏到開巷

戇鳩

其實跟緊我地劇本走

似係習近平就死,想象征式睇下統一佢眼中嘅中國

係中共本色
只要保護到中共嘅利益
人命同道德算係乜嘢丫

中共一路叫我哋唔好攬炒，但係自己做嘅嘢一路都係向緊攬炒呢條路

係架，宜家逼到final boss親自出手喇

係佢角度, 2019 trade war 加 hk demo,
已經係topple緊佢個 status quo,
加埋可以攪倒日本奧運投資同美國大選

令佢認為今年係發動病毒戰既時候